烈士以死控訴 有人借題發揮指反送中搞到變送終

事源係啱啱摺完聽日要用嘅紙花，
開一開ig睇，見到軒叔話瞓唔著。
其實都知咩事，咁就順手禁下留言睇下。

哇我屌你老母咁講嘢嘅，人哋都走咗
你呢啲人仲要歪曲意義咩嘢居心
講到尾咪又係借啲意反反送中
你點反反送中都好啦，做咩要拉埋人哋講
咁我禁入佢ig睇

有啲po仲係簡體嚟睇到眼冤

個人係咪痴咗線先可以講得出咁嘅嘢？
大陸人冷返微博啦，
仲喺度扮中立

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

痴線，
以為政府無份架

推入去屌佢老母